﻿Được vay 300 triệu đồng để mua nhà

Giá bán nền đất ở tại khu tái định cư Thủ Thiêm, quận 2 (17,3ha) và khu An Lạc, quận Bình Tân vừa được UBND TP.HCM phê duyệt. Cụ thể: giá tại khu Thủ Thiêm là 2,6 triệu đồng/m2 (đường có lộ giới dưới 10m), 2,7 triệu (10m), 2,8 triệu (12m), 2,9 triệu đồng (14m), 3,4 triệu (16m) và 5,7 triệu đồng/m2 (lộ giới 40m). 
Giá tại khu An Lạc là 2,1 triệu (12m), 2,4 triệu (16m), 2,8 triệu (20m) và 3,2 triệu đồng/m2 (đường 30m). Riêng các nền đất có vị trí tiếp giáp hoặc đối diện chợ, siêu thị của khu dân cư An Lạc tăng thêm 20%. Nền đất ở góc, tiếp giáp hai mặt tiền đường tăng thêm 10%.

P.P.H.
